天水圍無人塞，所以我化身返工嘔吐師

多謝剛剛幾位塞門手足配合我演技

最緊要無事

返唔到工好撚正

西鐵仲未有事

嘔到頭先鬧手足班人一腳都係

太早起身係容易想嘔嘅

停左啦

唔該曬手足

想睇